Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 336 16飛哥Dave Tai

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Sorry Guys

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

大家點睇iron patriot 同 wm4 ? 如果買幾錢合理 ?

為你介紹 16飛哥

雖然上個post未爆 不過都支持樓主順應民意 打擊專業炒狗

係咪應該整個blacklist

留名

打擊串77個d 同飛機友

有乜野問題呢

今晚又失眠

無問題呀, 想叫d港獨人收皮jei

你話我知 我可以點做

祝所有黑警雙目失明

屌你老母警犬

大家唔好唔記得今日發生咩事
we remember

大家放單唔好做畜生生意
畜生問 hot toys 既野唔該唔好答
唔想侮辱狗隻

今日真係好心up

又係一個失眠夜...

除咗黑警我都唔知講咩好

冇心情玩hottoys

其實真係退無可退

焦土係唯一出路

有睇過winter on fire既人都知 依個真係唯一既出路

有無captain marvel可以救香港無avengers

avengers 掛住奶共啦
Shangchi...多數宣傳都冇香港份，去SH/BJ多

其實我兩個細佬出年考dse但佢地成日都出去
好想佢地好好溫書考大學
呢排香港既事等我呢個哥哥去做

其實真係合法做得嘅都做左
唯一可以就係唔好放棄
繼續各自爬山
拉攏淺藍人士

仲讀緊中學嘅 努力d讀埋佢 考上大學
而家呢d事 等我地黎做就夠

瞓唔到

真諗起個女仔咁就一世
好心痛

聽日有無巴打去？

聽日香港國際機場
1:00 pm!!!!
一定要去！

聽日大家要AirDrop文宣圖
一定要去機場
玩具真心幾時都可以玩
但香港得一個 希望大家真係明白香港而家到底發生咩事 走出黎

訓唔普入嚟睇睇

發現大家都係性情中人

聽日，機場見

屌那星，仲玩玩具，仲可以以話眼球照爆，玩具照玩，低價入手好正，係乜撚野心態？

今日機場見！

求下大家今日射波入機場

波已待 我屌曬班黑狗全家

波已射

機場見

唉 無心情玩玩具

［緊急！］[眼中槍女仔] 我係佢啊妹

早晨 , 今日無心情扮膠

機場見

長期罷工

一點機場見

今次邊撚個負評

屌你老母

好少出聲, 但容許我講聲: 屌你全家死呀黑警

冇心機睇post 冇心機留言

真係無晒心機 好沉重

有料，推

乜9野無心機
不知幾有心機
今晚即刻約藍色朋友出街食飯
係葵芳站內等
你咪撚俾我見到你戴口罩

記得約早佢地半個鐘 等佢地係入面慢慢吸夠先再食 睇佢反唔反胃

藍色已經唔係朋友

從來唔係
不過如果佢可以吸下清新空氣
叫聲朋友又抵呀

收到email了

屌你老母香港政府真係痴撚柒線

已經無心機追post去到唔知title講緊咩嘅程度
機場見

上氣唔使睇有成龍

我呢個幾月都已經無追post

新手想入坑
ds 2.0 2200收唔收得過
同埋交收全新係唔係多數唔比開盒check

唔係太介意靚盒2000都收到

諗起IM 85 BD 要2022年Q1 先有得玩都想喊...好彩1.0 都訂埋止下渴可以

黑警全部不得好死

成4千喎

2200一般啦 等下都有2000 2100 全新就通常唔比

岩岩上去訂野
見到有貨上

有冇睇到係咩黎

1min 冇人排

望到acs008

1/4手套

仲有其他 唔知係咩
冇特登走去睇

唔知有冇上wm呢

上wm啦 差幾個鐘派到我啦

你愈想派 佢就愈慢

先兩日先上完大貨 邊有咁快丫 唉
利申：次日12點前單

1/4joker?

係

原來仲派緊?唔係前年既動漫貨黎咩

睇人話上手套
acs008

可能失禁式咁上呢 凡事要有希望
同時亦係而家香港最需要嘅野

如果我用85 bd 會場換 wm4會場有冇得諗?

你啱 宜家大家都需要啲正能量
但前日收到風27全派冇自己份嗰陣 嬲到走去收咗隻scarlet gg洩憤 自己好似變咗班黑警咁失控 控制唔到自己

補錢實得架

轉黑色又一隻

雕黎

出venom

乜撚野比例黎

唔係郁得既咩

Power post來？

睇完venom 覺得Venompool好正

好失望依隻

Marvel Comics 80th Anniversary

又出新line

instinctoys 塘膠

自膠
power pose

睇來唔太可動

隻VenomQ版又唔係，正常又唔似

要有對比先知紅色有幾正

好唔吸引...

煙屎牙正

一係就出寫實比例，一係就出cosbaby比例，呢個一半一半唔知想點。
不過d上色真係幾靚

又執千幾

跟日本仔怪獸膠咁出

難得brand page出完post sb page唔出post
唔通知冇乜人訂所以唔洗上網搶

利申冇興趣

新line掛 雕像
唔通之前傳就係依個

好柒喎

1/12咩唔係

訂得依隻就要訂埋紅色wenom
如果唔係唔襯

我要carnage

非可動？

The vinyl-made Venom Artist Mix Figure is specially crafted based on the appearance of Venom in Marvel Comics. Measures approximately 34cm in height, the re-imagined figure portrays the ominous presence of Venom through his hulking physique, glossy black skin color scheme with reflective blue tones, distinctive web-like patterns in white stretched across his chest, two newly developed interchangeable heads sculpts including a grinning head sculpt and one with his signature long sprawling tongue. Designed to be a semi-articulated body with the ability to perform head, wrist and ankle movements.
起碼兩千港紙

2019 Q4-2020 Q1

34cm pps 兩千
咁都幾趕客下

放左起 AMC line 好似冇乜邊隻賣得

HB2 又係2千銀PPS
結果點有眼睇

本來今日4-8落訂...直宜加去左機場唔打算咁出去

後追算啦屌

800內一定有

咩貨

一定有walkin

夠數就會截，之前紅黑gg都係咁

咁慘

等21號WALKIN
一定有！！！

好鬼正唔知後追要幾多錢

佢個d好似自制 好過九龍皇帝d垃圾淘寶cap水
btw黑警不得好死

有wm4，不了

呢隻正
一直以為截左,點知原來係勁耐先截

心口冇燈 又唔係戲入面

佢地係幾努力嘅,真係落手落腳自己諗自己整

1980人民幣

又玩現貨 即係香港都係玩限量現貨多

利申 你玩埋我個份 買多隻1/6 唔好

搪膠不了

咁而家係咪截左
見人放+1000

係
之前好似開左成幾個月

cosbaby 有冇返貨

半年有多

話撚左正，啲人又唔信

Mark7 wm4事件

1月19首日

原價1380

果時冇乜點接觸ht,以為開一兩個月就收皮

有愛概話
無問題概
3千幾dp都有人照追

開頭以為唔係合金無咩理依隻

現貨3K UP

真係唔錯

少人訂嘅通常都出得靚

比我會訂wm

有冇大佬平放wm m4啊

垃圾都要買ON99

自Endgame之後乜都炒架啦

初入坑果陣想訂，不過因為唔係MCU冇訂到

出得令又點, 都炒唔起入來把Q咩

問題係隻野出得唔令，800有人放我都唔會入。

同workshop比係既

所以Workshop都冇人放

副廠平一半 又有頭雕

尋日見到有人放尾日普版都要+800

升價

個嘴咩事

都係等hottoys出可動版venom carnage

Tom hardy係咁既樣

搞到男神TOM HARDY咁樣衰

個嘴好厚個頭雕

好酸

酸到

唔通你炒價入隻垃圾笑你on9咩，我留番入合金唔好?

都係貴百幾，最近無合金岩呀，有都買左啦

真係架？ 有有得check番d資料證明未拎過？

呢隻睇好耐，其實幾時出貨？

Work shop都好正 見到平好入
當年1500入左全新

話9月
其實對依隻有興趣多d不過樣唔似

我1100 有朋友平讓

又黎 之前有巴打貼過，個真人頭雕完全第二個人

lawrence fans但完全唔似

我又係，搵過市面上佢既figure但冇一隻買得落手

黑鳯凰個隻 人樣完全認唔到

Dark phoenix cosplay mystique

呢set正啊 以而家ht個價重出的話 3k實走唔甩

黑鳳凰邊隻？ 之前好似見過有廠出hunger game，但又係麻麻

Oh，以為你講jlaw，對呢個演員冇乜好感由睇got到xmen都係，唔知點解

膠件變diecast
個時啱啱玩d件好多細節位就開始入坑

jlaw就上面張圖 漫畫人頭mix j law

上面個 jlaw 頭仲似sophie turner

搵錢好辛苦 唔好買垃圾難為自己啦

出官圖有人講過

係，通常一睇完戲就想收隻figure黎玩下，個感覺過幾日就會退

依家P牌仔改左無得俾正負皮

幾好

雖然自己都係p牌 但好支持連仔既決定

睇錯想收隻neo番黎 以為你想收，巴打收左幾錢？

上次ffh現貨咁岩經過入到，但上網d人講到好垃圾，攪到我想原價喺谷放番出黎

巴打想放？ 有興趣

FFH幾正

幾歲

原價好抵玩，要原價放就放比朋友，唔好上網搵，當你水魚

咁放心比個仔拎

理由係阿仔叫阿爸買
老婆唔話

叫個仔check

呀仔考試考100分 呀爸買隻gg送比佢 但係呀爸玩

屌 係微辣加蔥條片睇過咁既橋段

好似睇過 個仔根本唔中意

係 利申：ff 唔好當真

我明大家會擔心，但唔該唔好再亂傳Fake News
機場環境本來已經令和理非緊張，一加埋Fake News 真係令示威者不攻自破

應該禁止p牌留言啦
唉

肥肥

唔好同我搶 放比我

我上門收購再加多個譚仔外賣

真 成班散水撚開post

我叫左春咁耐 唔好同我爭 大多你一個m記

做壞市喎師兄我幫佢麥當勞加大

上埋師兄張床到交收ok?

收1/4 spider man咪唔洗搶

如果手上太多單放唔出點算？
過黎睇下16飛哥點做

笑撚死我
求置頂

合金投資哥開箱分享

同我同一時間放咗出嚟

明明好靚，又扭到signature gg踎姿勢，擺起上黎唔係好多位

巴打好波

想收irongg

見到人寫文買賣真係好尷尬，標得貴既唔通因為你寫完文人地就會比多幾百蚊同你買咩

Jed

怕死買現貨

冇咁高櫃

其實幾靚

其實1比6 藍色個d位長屈有冇痕？

要加入置頂內容16飛哥篇

心臟荷包唔夠強大

又要脅又要收尼放

單獨訂個箱

我都停留係想嘅階段，覺得隻嘢唔值2千，如果見到2千樓下先追

唔重新出過不了。。。。寧願收ps4 版

官網話43.5cm 其實係咪剩係GG既高度？

我就係唔想入game版gg 怕入左依個坑 難搞 想主力係電影

PS4 iron gg件衫用咩料
如果同iw iron gg一樣就不了

成個大型cosbaby 不了，正正經經出個岩比例 我岩9沖左啦，呢個就不了 pass

當初得advance，punk同scarlet果陣我都係打算淨儲mcu唔入game版，仲諗住用scarlet換iron gg
但見到出紅金iron gg，velocity同negative之後就決定留返隻scarlet儲埋game版

無玩game所以唔入 都係深信會出iron gg2.0

咁多年都冇
唔會今年挽鳩D人卦

聽聞真係會開walkin

挽

Marvel之父姐
都唔洗要佢一個帶4舊骨掛

訂左副廠，好似都唔差

訂副廠嗰個

有冇人訂左1/4 mk3

有冇圖

this
但我覺得final一定冇咁靚

上次一萬蚊

頭先就係講依隻

我po呢隻toysera出，你地唔係討論緊ht果隻咩

究竟我得罪咗邊條友個個cm都有一個負皮

你講出黎做咩姐 逼人負皮你既

原來係你條仆街

入iron gg....，等下隻好過

垃撚圾...

你之前個d負唔係我係你講出黎我就想負

完全買唔落手
利申:鍾意iron gg

我鍾意但唔會keep

我岩岩先重睇多次
發覺最後聽遺言個幕
除咗美隊之外原來仲有雷神喺度

原價幾多

入左幾錢呀？

1630

上海迪士尼大貨 1680人仔

要俾入場費不了

我覺得Black Widow死得重感動過tony
無名英雄

已訂BW+Hawkeye

可能我比班波台狗劇透曬
所以兩個死我都無咩感覺

遲啲12月先去

未上end game前個個估
50會係套戲再出場 個價會一路上
點知

from 鳩流谷

佢甩P可以享受正負皮
連仔新政策P牌冇得正負皮

我甩p好耐了 唔好搞事唔該

從來冇拎過P牌

好想ht出miles gg

有條友買咗報失單第二日出rerun爆d
雙重打擊

早兩日貼cosbaby個陣有巴打想睇個櫃
啲無線射燈到左影返啲相share

thor未rerun之前炒到上3200

Ps4坑除時大過mcu坑

有冇其他jw嘅pose可以分享下
跟官圖擺到好樣衰

2099

好想佢出2099

合金投資過仲未放到出去啊有冇人義海豪情同佢原價收？

傻仔 希望全部買家都咪撚幫襯佢 等佢拎住疊單過世啦

佢有16隻wm4陪佢共度終生

真人版iron man3有冇高手整到佢飛16張單出黎

星爵哥應該偷笑緊

藍同白2099，velocity，negative，紅金iron，armor
就算唔入曬全部都應該會訂依幾隻，仲有anti ock同黃6一齊擺

炒家唔係大問題
但係炒家+專放飛機真係大仆街黎

8飛哥感到好卑微

negative真係必入velocity就睇定d先

炒啊嗱我寧願幫襯其他人都唔買佢啲野

四飛哥微不足道

老老實實炒唔係問題 呢d唔係長期供應既玩具難免會有食炒既機會 手單住一兩張賺下錢都算 拎撚住16張既真係好撚過份

我相信仲有32飛 64飛 同128飛哥
不過仲未發現啫

新手階段係咁架啦有錢快啲賺

加千五仲以為係咩日子

想問下大家，有無邊種模型膠水可以幫幫im 既關節？

以後撐警或黑警一律唔賣
消防，救援-500

我話既

唔係

晚安

有無人幫知

好那貴

唔介意出曬 當出漫畫版

出呢隻感覺會好似IW隻iron spider既質地出....

仲要不可動，你玩埋我嗰份

34cm既膠 2000唔貴啦

呢間公司有隻34cm高既膠都賣100000 yen 仲要賣曬

不可動真係不了，有隻雕像venom仲型

邊位巴打咁堅啊

唔好咁講啊 依到好多CHING都好LIKE 黃6

唉mk7越睇越靚，原本想留錢追其他eg角色先，而家要諗諗

靚到連jason個icon都要轉mk7

你唔係後追啦咩？

唔好搞事唔該
請尊重自己言行

你隻join wick好忙喎

2099係邊隻

追左MK7 $3600 會場首日單

電影iron gg果排 第4隻

ps4 gg係幾好J
已經率先追左隻scarlet

呢隻盔甲好重 希望會出到diecast 好似紅金ironspider咁

好難 呢隻一體成形 唔似紅金有得分件 半diecast

唉 好似IW隻iron spider咁就收得皮

我仲有10幾日

btw買左jw千幾蚊技槍

飛哥
每隻放5-6000
i love you3000
剩餘數量（3000/3000）

6月後申請AC 變曬永久P牌仔

琴晚拎左隻wm4但無咩心情玩，入電擺兩下pose就入返盒

拎左mk50個dlc都冇心機玩

正常 尋日有咁撚多p牌仔開post

set野咁肉酸
任何時候都唔會有心機玩

我會拎去加燈 整返靚啲

加埋燈夠錢買隻ironman

邊到有得改燈

Led light toy，改一件都幾舊

Scarlet派未啊屌你老母

加長刀同盾就夠

自推十次

繼續吹奏乜7幾時派貨呀侯活

今日派

今日全派

LM

早晨 , 今日心情平伏左DD

JL Batman 肯派未
WM mk4 派到第三日未

btw , 你做咩連張膠紙都唔撕 ?

扯扯地

成撚日放埋的鳩圖上來！！比人負評你也好正常啦垃圾！！！撕不撕關你鳩事？？

連登係咪又壞左 , 有回覆數但見唔到個留言

RB D現貨.........

有時上番兆萬舊鋪可能仲多好野買...............
and 兆萬舊鋪好似清緊倉咁 , 想執左佢定裝修 ?

好想要gg cosbaby, logon會唔會有

減幾多先會有人要

首日單表示想快d派

唔好推

唔好比人知20樓有大把現貨

首日加1

早！我未食藥！

我都等緊logon返貨，唔想為左幾隻cosbaby而出尖沙咀

首日+2 但7點幾 唔知第一轉派唔派得哂呢

20樓散裝 , 無左個外盒
不過14xx for 呢七舊野真係貴左D

行去隨離Department starwars 睇睇..........
14xx 買到好多好野了..............

矛盾大對決
HOA定QS
不如捐出黎比有需要既兄弟

Qs 有波鞋

百事有可樂

你係邊間

好多隻都想要

cosbaby都越出越靚

依家mk85 BD 會場單幾錢到

觀塘無乜了

係收就快，21號之後

屌，想即刻衝落掃撚哂佢

炒狗清曬
完

真心咩...我應該要1點先出到黎

觀塘

痴線

想買隻cosbaby都咁難

屌咩, 仲想出apm

wa diu 係咪個個肥佬

Cosbaby真係唔洗急,等下就番貨

唔10分鐘內到 都無咩可以買

下下都係返工時間補貨
返工賺錢買玩具玩就冇得買
炒狗不事生產就搶晒D貨

急住玩就冇野好講,等番2-3個月就多到瀉,你估1:6咩

apm 樓上個班

ps4 gg都唔放過
仲諗住1點左右去睇下買唔買到scarlet，velocity同negative遲d擺1/6前面，仲有買隻2099擺落spiderverse度

仲諗住放lunch去apm買

APM應該係全香港第一個點比人掃晒

淨係執到隻ss同藍火set裝係孤仔訂左

返工搵錢
養炒狗

12點，無新嘢

無料到

Safe

$704原價 炒家又fatfat了

第一次買HT, 我想問如果想買iron spider有咩途徑?

Venom Artist Mix Figure Designed by INSTINCTOY 預訂價: HK$1,980

炒啦

有料到！！！

食炒

炒上腦

#1 Q&A Q11

得300隻

Venom

訂左16飛。

想要潛制紅黑set 等下轉

訂左300飛全部我都要曬

限量300隻

不了

隨時rb現貨

如果去實體店搵,有咩地方可以搵?

撳..唔玩得都嚇得下人

限量300 跟住rb又有現貨

300隻咋喎
唔係唔禁呀麻?
可能呢一刻已經FULL晒

full哂撳左18號 諗下先

16號

同買隻PPS無分別

禁左300 飛

準備放飛機

真心不了
$1980一個不可動嘅膠

禁左16號諗清楚d 先

居然Venom都full得咁快？
係咪因爲預告左

撳左先記起18號要遠足

出果時咪又係個個話好正，越睇越靚

300隻

你估真係隻隻都ironman咩

呢間有

幾大都比左訂先 到時又升啦

一陣rb就一堆死貨

啲人係唔係都撳咗先

呢隻真係唔會啦

第一次見到出post都唔㩒

限量得300隻仲唔火箭

真係第一次

我禁左十飛 1年後放返 實火箭

Venompool原價都無人要果陣
唔係好信呢隻有咁受歡迎

佢正正經經咁出VENOM先會考慮

不可動都1980不了
第一次見到都唔撳

300隻肥肥

百貨應百客 實有啲人要嘅

veonmpool 知名度再低幾線...........
veonm 起碼都叫都有套個人電影............

入去見到三日都有
close page做其他嘢

今個禮拜再出新野就唔訂venom了

Fat thor

如果係出Tom Hardy 版都話諗吓

1980,不了

版都未整好 邊會咁快有

加埋宜家出ps4 d skin又漫畫造型，漫畫造型又可以夾到依隻venom

其實你係唔係炒狗?
點解你隻隻都要係度吹捧??

訂300飛每隻放2000
執6000fat fat

炒狗係訂個陣踩 截左先吹架

知名度上係嘅
但呢隻無乜野玩呢

師兄你係訂啲咩？我可能幫到你

呢隻venom不了

咁都要比你話

太古清左9成。得返口罩Loki 美隊

買依隻得寧願買venom pool

炒狗請開始你既表演

冇人接到時至少一半人飛機
變哂rb現貨

得300隻咋衝啦

認真，-200都要諗
隻野擺明訂價過高
有tom hardy半邊頭就值

呢隻係咪半可動

賺得個200
又要出去訂，又要交收

朗豪仲有無cosbaby 剩

唔知屯門logon有冇

屌奶星，比炒狗掃哂

Rb?

6on

Rb仲有好多貨係counter, 剛剛買完

又係個D cosbaby?

幾時死

朗豪

Gg 個3 set

幾錢?

點解佢唔一次過出多D

頭先log on都有個師奶掃gg

好多人買 買緊

隻venom第一眼睇仲以為cosbaby黎
個比例怪成咁

雖然個比例唔係我地睇開果隻，但平心而論，隻膠同個頭係幾好既，再望清楚啲字，話係磁石頭，叫做過得去啦。 但如果佢出返1/6個比例，我諗，搶到爆，人氣唔會差得過iron man。

真，真實比例可以同蜘蛛夾

Cosbaby有得炒咩

個頭靚到可以重用落Tom hardy venom

如果係真實比例，我諗塵都見唔到粒

想買隻Venom

有d人忍唔到咪傻到用炒價買

快到呢，email都未出

比例跟漫畫樣係電影樣

咪話，出電影既version既話，毛都執唔到，一定比人搶到飛天

FB 見到有人收+500 ，依家睇，個後勁好似幾勁 可能個量小

最驚係佢會自己再出一隻 到時真係想死

有無巴打

又上scarlet gg

來全派吧 I’m ready

希望全派埋猩紅蜘蛛啦

13/7單

喺fb group見到j神

JJJJJJJASON

jason回應下

唔好搞事唔該

派貨定現貨

Jaaaaaassssooooonnnn

其實jason衰咩

唔該唔好搞事

哇～呢樣就精彩喇

康宏佢無野衰 衰ge係我地

想要

dklm 偷我mk7張相

想收多隻收藏

閣下7月10日或之前訂的HOT TOYS蜘蛛俠(緋紅蜘蛛戰衣)VGM34已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

same 有嘅幫我買神秘客ser 得唔得
我係九龍塘logon 俾人清哂

又冇份

限量係搶手d 好似係

我屌佢老母

會唔會又等兩個星期

268

其實都好過WM4 派咁耐先派完第一日

希望一星期

請問落訂用scb Marvel atm 有無折？
85bd

四寶既黃6都派哂啦

係就派埋乜7啦上年六寶差佢未派

darthvader...............

1/4 anakin

唔知放工apm會唔會番貨呢

12號表示又要等

乜7乜7乜7

下個post名 以眼還眼？

黑警 還眼？

賣完通常都無

成日貼埋D鳩相

btw , 黑警還眼 好D

觀塘log on俾人掃哂

我都係7月10 仲未收到拎得gg俠msg

岩先行過得翻ps4個d

幫手買隻

走左啦 fear係邊隻😂😂今晚行過葵芳同mk幫你望下

去到望到冇潛行set即刻走左

用錯左emoji

潛行SUIT好狗
得SET裝先有佢份

或者marvel啲，last time I trusted someone，I lost an eye

開左
338用呢個 多謝你

有緣先再買

Batman80週年有野出未

真係有人排

想試教下 想追舊hottoys cosbaby
有冇店鋪出售

who

頭先條友加500做市成功

有冇人要神秘客set

我想要右邊個隻熊貓

11

師兄 1隻1500 要唔要
pm

first of all, im c da

c da or c9?

啱啱去過你要咩？

12

有

正啊屌

🦀

即刻等我買晒佢先

究竟幾時先肯上返動漫節嘅cosbaby 呀

想要肥thor

屯門log on好多scarlet

我要vgm34啊屌

有冇相睇下有咩款

有排啦 gg果輪出完先到eg新款

Sorry 走左⋯⋯
不過ps4差fear同iron冇

唔緊要，咁我自己去睇下先，Thx

新post

派STAN LEE未
最期待呢隻

721 811

估唔到今日又開訂

就係呢d未來單做難市
不過sony真係破壞左venom
唔好睇自然唔會要

11 同12 號 GG完全兩個世界

期待乜7 多d
派貨未呀

要急就食炒收左頭幾日單啦

仲差4日